818出去呀 咪再講警msg 著咩衫

出左去先 咪撚再哂時間開垃圾post